香港樂壇最大遺珠-張如城

柒到唔敢睇

樓豬幾靚仔

亞洲神童(自稱)

善終 善終 善終

幾年前試過打電話問neway有冇張如成嘅歌
佢話冇
幾個月去突然間有

如城應該係愛國 點解舊年冇出黎支持政府

更沒力～更沒力～

塵世的朋友痴那膠線

you are my π
you are my π

佢宜家去咗邊

住籠～住籠～

你隊我～我隊你～膠歌～

于亞賣π

中國的豬籠，葬你的豬籠

好尷尬

多謝回帶 又笑多次

佢上兄弟幫先好笑

有耳的棺材

佢mv裡面d老臨好正

係遺豬

Together~
Together~
TO~GETHER~

塵世朋友

更沒力 更沒力

天籟之音

佢師傅係曾航生